向支國輸出革命時候到了

快d send去所有藍絲group
越出革命思想
推翻支共